有冇人好享受緊張到腳震嗰種感覺？

我就係呢種人
面對人群嗰種緊張感 真係正到痴線
好似之前仲係中學嗰陣 要上台演講
明知班契弟都唔會聽
上到台都震到仆街
不過講嗰陣又係流利冇lag到架喎

又好似之前sing con唱歌
一路唱 唱到手都fing黎fing去
腳當然都震到仆咗街
不過又唱出個水準來

兩單野 完咗之後 同返啲觀眾吹水
佢地都見到我腳震到仆街
證明真係震得好誇

有冇人分享下

咁搞我都唔知自己算唔算m

緊張係代表你準備狩獵 身體一蓄即發
我都好享受哩一刻

啲腎上腺素標出黎嗰下先正 feel到血管賁張，個心大大力bump啲血

有冇同好 分享下